(笑撚死，原來連登講反抗只是都市傅說)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

屌晒你班child 登仔.......我再問多次.....你地想點???
你地問下自己到底場反送中入面，你到底做過咩??????

我講多次前線需要GE唔係食物，唔係金錢，係活生生GE人出尼支持

而家，重覆GE 野我唔再講，自己睇返我D 舊POST
簡單D 講，鍾庭耀幫大家做緊一份國際級民調，一份國際文宣啊屌你!!!!!要同全世界叫救命都要有證有據架...屌你老母

喺未有真普選前
民意調查絕對係另一種表態，你地班和理非港豬係咪返工返到傻撚左??

我比多次你地理冷氣軍師睇第一期民調成果你地班撚樣睇﹕

來源﹕
立場新聞

要睇返眾籌細節你地就睇返我D 舊POST (無撚錯...出左4 個POST，竟然無推唔撚上熱門，我屌你老母)﹕
POST 1﹕
POST 2﹕
POST 3﹕
POST 4﹕

但係，比起推唔上熱門更柒GE係...........籌左4日先得50K，你無睇錯，我無打錯....係50K (屌你老母，人唔笑狗都吠)

我而家宣布，快撚D 同我課金，E 個係你地班港豬唯一贖罪方法

眾籌傳送門﹕

推

連登仔係咪死撚晒

見post唔課金唔推=黑警=死全家

推post

你唔講都唔知有呢單眾籌

幫推 ths

up

香港人反抗唔係一句口號，係一個行動啊。。。吊你老母

ths失業巴

唔推唔課金一世無西屌。。我講ge

你地唔想屌屌下西，突然有狗請你地食tg, 搞到9 都縮
就就快撚d課金

食tg都幾爽架， 你地唔課金就預左食tg食到性無能，我屌晒你地班連登老母

推唔到但已課

無人捐既

又話連登個個fg 50 k以上， 原來都係平事時空

ths特別巴

ths細菌巴

ths ft巴

原來香港人食tg食都變左弱智仔，有人幫你地出頭向世界叫救命，竟然無人理
笑撚死

咁撚串，直接比搞手算。你當我死全家算吧啦撚樣。

ths職業巴

5 毛blocked

push

ths幻彩巴

ths尼高巴

唔課金都要推post

ths 2梳巴

推推推

竟然有5 毛，即係方向正確，大家幫手課金推post

已課，再推

ths屯門巴

ths雲深巴

個post竟然有5 毛，即係方向正確，大家幫手課金推post

個post竟然有5 毛，即係方向正確，大家幫手課金推post

個post竟然有5 毛，即係方向正確，大家幫手課金推post

個post竟然有5 毛，即係方向正確，大家幫手課金推post

個post竟然有5 毛，即係方向正確，大家幫手課金推post

個post竟然有5 毛，即係方向正確，大家幫手課金推post

個post竟然有5 毛，即係方向正確，大家幫手課金推post

個post竟然有5 毛，即係方向正確，大家幫手課金推post

個post竟然有5 毛，即係方向正確，大家幫手課金推post

已課，推

ths志村巴

ths牛牛巴

ths漆黑巴

Pish

ths鬧鐘巴

有Apply pay
正呀

推出連登

完全唔知有民調

全世界聽住，想做前線後緩，有咩好過有份有公信力大型民調做盾？？？？

ths茫巴

係ar ..課金。。。Easy job

thx生肥巴

之前唔係己經籌左一大筆啦咩？

今晚再課過金

推啦

全世界同我聽住撚，想做前線後緩？？有咩好過有份有公信力大型民調做民意盾？？？？

世界同我聽住撚，想做前線後緩？？有咩好過有份有公信力大型民調做民意盾？？？？

世界同我聽住撚，想做前線後緩？？有咩好過有份有公信力大型民調做民意盾？？？？

世界同我聽住撚，想做前線後緩？？有咩好過有份有公信力大型民調做民意盾？？？？

Push

今次係另一個，主要想追蹤民間對核彈ge不滿

彭斯講野得二百retweet

ths糧屈巴

ths 豆丁巴

ths不和巴

上次個轉起動基金唔夠永續？

tui ah!!!

幫推

捐ed

一單還一單
就好似 it部 =/= 技工换燈泡一樣
唔同概念就唔同老闆

ths馬巴

ths只留巴

ths大事巴

推

不過哩單野真係唔講都唔知

ths blue巴

ths其實巴

ths a巴

ths繼續巴

堅行動post冇人推啊
引戰撚冇人屌啊

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

推推

tui

我唔係好明，咁呢個係民意研究所既眾籌定係另一班人幫佢眾籌?

721

屌你今日已經星期五點解熱門一個行動post都冇

真係唔知,sor

正如係眾籌LINK 講，我地係一班熱心GE 香港市民
今次請求DR. CHUNG 幫我地去做份超大型滾動調查 (有讀過social research應該知我講緊咩，真係個project好撚大)

希望最後可以持績收集民間對追求核彈GE 堅持，要凝聚民心，同時有一份可信任度民情報告，比打緊國際戰線GE手足做武器

ths

ths短髮巴

ths火機巴

ths yee巴

ths有票巴

ths我要巴

ths breath巴

巴打你要做嘅唔係自推你個post
而係要copy 你呢個post 嘅link 去人地嘅post

ths普通巴

多謝意見， 可以ge話幫手
我地係義務ge港豬，要返工， 唔可能係咁貼link

ths肛巴

我已經做緊

ths易碎巴

ths t巴

ths自由巴

ths p巴

ths 2 舊巴

岩聽

首先利申一下, 唔係做民調需要幾多成本
我諗無人去捐嘅原因係點解做個民調要咁貴

「香港民研預計若每個工作天均為5條建議題目進行調查，每日收集最少334個樣本，從10月17日起計至2019年12月底，所需要的費用大約為港幣80萬元，超額的話會用作2020年【我們香港人】的延續經費。」

17/10 - 31/12 working days 有52日
每日成本: 800,000/52 = $15,384
每人成本(5條題目): 15384/334 = $46

我記得民記之前做過兩個民調, 份野水蛇春咁長(好似50條題目?)
個sample size更加係唔止334咁少

有無相熟人仕可以講解下

含撚啦 咁撚惡 癡鳩線

推啊！！
不分化，不割蓆

一路都維持less than 20%深藍
返鄉下啦好心

blocked又發現5 毛
大家知道點做la
有5毛反對=方向正確

ths其實民調只係前奏， 經費點用係眾籌link打左當萬事俱備，我地會推出公投(細節要再公佈)

Tui

再發現5 毛， 個post終於比5毛發現
5毛反對=方向正確

ths西裝巴

ths鋼牙巴

ths b巴

ths清蒸巴

呢排糧尾，過多幾日會多啲人課

ths連豬巴

ths 745 巴

推啦屌 有用po都上唔到

5毛同我入晒尼
幫我地推post助攻

ths night巴

ths朱古力巴

屌你老母
一叫5毛入尼幫手推post無晒5 毛

已課 推

屌你老母 笑撚死
一叫5毛入尼幫手推post, 就當場無晒5 毛

錢呀
要錢呀
人呀
要人呀

ths電巴

ths屌巴

ths剪巴

ths休巴

ths我係巴

繼續推

ths路巴

ths撚狗巴

ths我巴

ths u巴

ths可以巴

想幫樓主，但係想叫人捐錢係應該要用理據去說服人捐錢俾你唔係咒罵人你捐左錢支持佢去做民調，就可以光復香港？邏輯去咗邊

ths滑強巴

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

再發現5 毛

推，出糧之後貨金！！

ths sean巴

ths小明巴

冇錢不過次次吹雞都有企出黎, P牌仔又推唔郁
btw樓主語氣可唔可以唔好咁重?
大家都係手足

wa吊 好多5毛
5毛笑j緊我個post???
多謝你地幫手推post

sorry
學生冇錢
幫推

唔係五毛純粹覺得你啲邏輯可以好少少

PUSH

重還重，手足會明用心良苦，只有5 毛先唔明

睇哂啲chart 個個穩定有2x%係藍果班
個個問題諗法都係相反平行世界

ths結婚巴

統計學尼講 一定會有e d人
最緊要係民意大多數，民心不散

ths旋律巴

提提樓主
自推5次就夠
之後就冇用咖啦

自己睇番更新公告

ths打倒巴

係wo ths

pish

ths股巴

ths la巴

唔同意，你咁寫個post 法一來語氣唔好，二來好倒米，好聲好氣 更加容易令大家關心

唔好係咪都指人五毛咁on9, 根本手足比緊有用既建言

ths n巴

ths藍巴

ths你巴

推撚爆佢

Pishh

支持鍾教授

支持鐘庭耀就係支持你自己！
pushpushpushpushpushpushpushpushpushpush

ths j巴

ths何巴

ths出巴

ths拉巴

ths上進巴

點解唔係直接捐俾pori

ths衛巴

ths大角咀巴

ths咕巴

pushhhhhhh

多謝jj巴係咁推post

就好似捐筆錢比學校同比個project ge分別

ths不巴

ok... 我俾

屌你老味
樓主逐個逐個覆
仲要用咁撚耐時間，打篇咁撚長嘅正經文出黎
就係為左減低我地抗爭成本
我唔狂推你，我點對得住自己

香港人，攬炒

正如係眾籌講，我地係一班熱心GE 香港市民
今次請求DR. CHUNG 幫我地去做份超大型滾動調查 (有讀過social research應該知我講緊咩，真係一個好撚大大大大大大 GE project)

希望最後可以持績收集民間對追求核彈GE 堅持，要凝聚民心，同時有一份可信任度民情報告，比打緊國際戰線GE手足做武器

俾錢啦，淨係民記做民調唔夠

呢個規模同級別嘅文宣真係唔係人人做到
既然自己做唔到，就起碼都喺有人做果陣支持吓啦
推呀!!!!!!!!!!!

呢排個個都話打國際線 捐乜捐乜
又眾志又大學眾籌
前線打生打死食杯麵
我寧願將啲錢比前線手足

Poshhhh

俾左

THSSSSSSSSSSSSS藍巴
而用誠意打動冷氣軍師

THS S 巴

我諗緊嘅係

過左咁耐 咁多樣野唔同嘅野 果2x%樣樣都相反
冇得救

唔該唔好睇少或抵毀任何一條戰線嘅成效
兩邊都要人，兩邊都要幫!
就算你自己只幫到一邊，都唔好喺度帶風向thx

THS 2016 巴
我正式宣佈....社科唔係垃圾

做乜撚嘢

再發現5毛
多謝推POST 我為手足多謝你

THS 古巴

THS 日巴

THX 牧巴

講起俾錢前線
轉自朋友
學生黎講，為左減低成本，好少每次出去都換一次全身
褲可能唔洗換，但鞋、袋、帽、風褸點都要換一換，咁被捕風險會減低。佢地係需要好龐大嘅開支
要俾，更加要俾真正有需要嘅人

THX 沙巴

THS 痴人巴

但同時，其他戰線一樣有需要
各有各做，各有各盡力做

WHY NOT BOTH??

THS 天涼巴

無限次THS 藍巴

THS 便巴

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

宣傳唔夠
佢之前自立門戶籌都一般般

THS 我巴

課ed

覺得樓主好撚on9姐
講到唔捐佢個個就係五毛
最撚大既五毛分化撚咪係佢自己
講啲唔岩聽既野即刻割撚左你席
人唔笑狗都吠

THS 絲巴

推唔到嘅一推

眾籌傳送門﹕

眾籌傳送門﹕

眾籌傳送門﹕

眾籌傳送門﹕

眾籌傳送門﹕

眾籌傳送門﹕

眾籌傳送門﹕

ths佛巴

blocked

ths 一巴

ths上巴

而家先60k渣。。。。離目標差好遠，手足食飯果陣幫手叫隔離位幫忙

ths洛巴

再push

咁撚串揾鬼睇咩
block 完封 拉

拉

學生哥無錢課金唔緊要
幫手推post等多d人見到

推呀

愈尼愈多5 毛la
手足識做la,..課金

ths拾巴

ths c巴

thx沈巴

ths 16 巴

樓主推post 係好事
點解又要咁負面屌柒全世界口吻呢

利申 已課

ths......但連登係咁架wo, 岩岩放監？？

你睇到出面啲post 我係樓主我都心酸啦
佢又唔係第一個post就已經屌柒人
人哋開咗四個post都上唔到熱門
激動少少都係可以理解

ths戰巴

ths文巴

總於有手足明

ths香城巴

屌你老母， 手足聽撚住。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。唔該幫手課金/推post (有禮貌啦掛)

想推⋯⋯
課金啊！

ths禾巴

推
唔屌唔安樂

ths電池巴

ths靚女巴

終於有人明白我ths

關我老母乜事？

幫你正皮幫你推

而家先60k渣。。。。離目標差好遠，手足食飯果陣幫手叫隔離位幫忙
比個機會手足同靚女同事傾下計 fatfay la

金已課！
亦都已forward 哂俾我所有WhatsApp group
Tg group!!

唔關，但ths

ths當巴

ths豆巴

ths可樂巴

多謝
如果你係無丁ge一定嫁到有錢佬ths

ths巴

佢呢啲長期嘅
唔係一次半次就搞得掂

ths friday巴

真係唔講唔知，推呀!

ths殘巴

因為搵一個成功嘅樣本其實好難
經常性係一晚都做唔到一次訪問
講緊係50個人一齊打

雖然係宣傳其他野，但都thx

係ar ths

推唔郁都推

thx 出生巴

ths 堅巴

推上熱門，有力出力、有錢出咪錢

而家先60k渣。。。。離目標差好遠，
手足食飯果陣幫手叫隔離位幫忙
比個機會手足....同靚女同事傾下計
今次fatfay la~~

ths講巴 兄弟爬山

大波長腳妹同事
今輔有話題la
快d同佢地講眾籌la

無錢就推post
有錢就課金

ths講巴

公投好重要 直接屌打政府嘅任用同效能政績 亦係今香港人熟習呢種邁向民主嘅方式 辛苦團隊！
五年前唔夠稱投香港有史以黎第一個公投 希望今次可以成事 亦期待鐘教授會以咩議題做公投
between 金已課

ths a巴
幫手share去自己d whatsapp谷，得我地同温層share無用

推啊屌
香港人d錢轉哂做美金??

無hkd就share出去 話比無上連登ge港豬聽 ths

我強調多次
我地民調完左之後，會發起全港歷史上第3 次最大型全民公投(細節待定)
但這一刻， 我地要有強大ge民意係民調
快d課金， 無錢無得搞

推 不過好憎你d 7 語氣

我都唔想， 連登仔真係唔屌唔安樂，你睇下今個post反應幾好

ths雖巴

略盡綿力, 臨到月尾, 無乜淨, 都照課左先

不過俾小小提意樓主

講野可以唔洗咁刻薄, 一開波就咩唔推po唔課金就係黑警
呢d 野講出黎真係令人好唔想俾你屌住咁幫你
綠色呢句咪幾好囉, 叫人幫手唔係下下都要用屌既
有時都要識tum 下人架

眾籌傳送門﹕

眾籌傳送門﹕

眾籌傳送門﹕

眾籌傳送門﹕

眾籌傳送門﹕

thx 走巴
但我都唔想
連登仔真係唔屌唔安樂
你睇下今個串77post同之前好言相勸post反應差幾遠

我都係被迫

係啊連登係咁，用你認為對嘅方式做對嘅事

ths金巴

ths百巴

ths留底巴

ths f巴

sorry 借個位

醫護抗暴 醫療專職集會
日期: 10月26日（六）
時間: 18 : 00 - 21 : 00
地點: 中環遮打花園
已獲不反對通知書
歡迎支持醫護的市民參與

幫手推下post, 麻煩哂打搞哂
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

雖然借post, 但都thx

ths德國巴

ths叉巴

ths 元朗巴

thx 奇巴

Lm

thx
鐵巴

推呀推呀

推 真係求下你地班冷氣軍師唔好得大隻講 出黎做和理非都唔難掛?

利申：頻常發夢全身blackbloc

ths沈巴

ths鐵拳巴again

ths蝕巴

ths時間巴

休息夠未

ths不完全巴

ths港女巴

ths ng巴

ths基電巴

ths e巴

惡撚到
但推

已課 再推

thx 廢青巴

無限ths e巴

無限ths奇巴

ths左巴

ths山巴

ths choke巴

ths hi巴

ths大學巴

ths咸濕巴

ths高巴

ths如果巴

ths o巴

thd如果巴

ths喂巴

課金課金課金課金

雖然借post但都thx

已課

ths豬西巴

ths慾巴

Push!!!

學生哥捐唔到錢唯有推post

明架。。。

ths讀巴

ths胡巴

點樣證明你個籌款係有信用？？？

好ths過， 照ths

你入返我舊post, 係港大民調中心有e條link

推呀，已課

ths石巴

推推推推推

咁點解唔直接入落民調中心度？
要係眾籌網站度籌而俾人抽水

ths第巴

我屌，睇錯
當我冇講過幫手推post

課金課金課金課金課金課金課金課金

就好似it狗咁
做server又一條team一個account
做support又一條team一個account
無得解架wo
唔同project/用途就會唔同

ths前線巴

ths毒巴

ths飛巴
btw......識野wo知道咩係飛天意粉

ths o bro無限次

ths屎巴

ths日巴

ths 7巴

語氣可以好少少

唔完美 可改善有進步空間

推唔郁啊屌

要推

推！

THS K 巴
我都唔想， 連登仔真係唔屌唔安樂，你睇下今個post反應幾好

你地而家迫個林善毒撚扮發火，好慘架我

不是巴。。。推

屌，太多5毛，冇計

THS 胡絲

THS 醉巴

THS 楊巴

求幫推

ths r巴

推推推里

已課$100 希望樓豬放過我

ths新北巴

無問題

ths 使巴

ths bar巴

就憑你話前線需要嘅係大家行動同出現
我決定推推個post

ths狗巴

推，做得幾多得幾多

推眾籌呀！一人十蚊都唔止啦！

ths kick巴

屌你老母
屌少陣個，眾籌就停左唔升
你地班hihi真係唔屌唔安樂？？？？？？

屌你老母
屌少陣，個眾籌就停左唔升
你地班hihi真係唔屌唔安樂？？？？？？

ths 0 巴

會支持但準備block柒樓主呢條撚樣

哈你咁叫搞到個名好q

ths 5 毛

ths大9 巴

ths個名巴

ths格劍巴

屌你老母
屌少陣，個眾籌就停左唔升
你地班hihi真係唔屌唔安樂？？？？？？
(唔該thx)

ths fuck巴

ths火巴

ths愛巴

ths休息巴

小兄弟, 請唔好鬧, 請問"核彈"是指什麼?
今早課了第二度.
不過呢度會再課, 因為小兄弟好積極, 讚!

幫手推

我重覆一次
鍾庭耀幫大家做緊一份國際級民調，一份國際文宣啊屌你!!!!
前線打狗，都要名正言順為民除害。。。。要同全世界講佢地先係暴力源頭

ths來巴

已課了金，但仲好需要大家支持！

ths漸巴

係ar t巴， 幫手fw去比親朋戚友

ths明巴

ths 2 巴

ths dia巴

我地今次民調，主要係追蹤成個運動入面大事的民調走勢(例如721 警黑勾結)
只要證明到過左幾耐都好，民心未散，要狗出尼交代， 再加上份民調報告向國際宣傳，要迫到d狗揾人出尼認錯

我地相信，當有一個狗出尼受罰，佢地就會散

因為，而家支持住警隊的唔係紀律，唔係兄弟情，而係驚
因為佢地一唔團結就會一家有自己人為自己而篤灰
我地要做ge野就係迫到佢最少揾一警犬出尼制旗，打散佢地軍心

ths柑巴

祥細講法可以睇返我個post1

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

the扑巴

push!!

ths 9 巴

月尾就嚟冇錢洗都捐咗兩舊支持下

I see. Thank you!
課咗, 雖然唔多. 有機會再課過.
謝謝你的努力!

無問題
多謝你拍咁多av比毒撚就真

ths人巴

人巴

ths狗西巴

記得呢份民調上到庭都有用

我同dr chung再講
e家e刻要有錢先做到野

我建議要再開過post，post名太長唔會有人入嚟，想上熱門要係開完1個鐘內上到。如果唔係只會沉。

ths, 我聽日試下

同埋可以去第二d post貼link等多d人入嚟

要人幫手ar

記得上次戴耀庭打官司用過
Dr. Chung 同陳女士上電台感謝過連登架
之前有份報紙話 d 同事講話不如上連登籌眾啊
然後Dr. Chung 都唔係好信
好彩結果都籌到俾佢

係ar所以要籌到
唔好搞臭連登個朵

ths肯巴

ths fung巴

推Post, 已課金, follow埋你, 你聽日開post都會幫手推, 因為呢個眾籌係堅有用
但係巴打你可唔可以真係唔好係咁屌......
至多努力D幫你推post, 同貼多D你個post去其他post
唔好再屌其他手足喇

聽日出糧我就課 屌你老母

手足會明

ths恭巴

thx衫巴

ths 3 巴
我知，我會改

你個post格式好撚討厭，你啲語氣好撚討厭，你無資格命令任何人做任何野

sor巴 , 但咁先有人睇sosad

樓主屌票

真係有效咩......

冇信用卡真係好唔方便

捉埋我老豆老母一齊課先

好有效

ths放巴

ths岳巴

why not both????

已課 Tui

ths那巴

眾籌傳送門﹕

ths3家姐巴

ths諗巴

ths綠巴

捐多啲

幫你推
兄弟爬山
各自努力

鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌, 需要大家支持
眾籌傳送門﹕

ths again

已捐，鍾庭耀真係默默為香港
十分之一都未到，幫手啦快啲，多少都好

係ar ths mach巴

屌票既野，屌得一時唔屌得一世呀巴打

支持你嘅講法

眾籌傳送門﹕

推

ths書巴

ths志巴

眾籌傳送門﹕

眾籌傳送門﹕

眾籌傳送門﹕

眾籌傳送門﹕

眾籌傳送門﹕

眾籌傳送門﹕

ths sunny巴

ths朴巴

同一時間大專， gphone都有眾籌，各區區議會候選人都要大家課金，所以可能課金力度細咗姐。

P牌推唔郁，不過鍾教授係一定點都撐。

ths露巴

ths again
za巴

ths build巴

推左先

ths拉西巴

ths世界巴

ths碌撚巴

推post，訂閱，課金做齊!

ths天巴

好多謝你
見到三家姐咁幫手 我好感動

同3 家組巴。。。。簡直就係他鄉遇故知

連登仔係抵屌呢次

sor

thx日文巴

唔好客氣，我好敬重鍾博士，希望出到分力

全世界推爆佢

呢個眾籌係好有用, 你開post都係好正確

眾籌傳送門﹕

利申無惡意
但會唔會係樓主個標題唔太吸引
一大揪野咁 連登仔好懶睇架

btw支持 推

ths
btw有冇標題好介紹？？
聽日開新post用

ths有巴

您的款項已經成功發出

ths京巴

求聽日新post標題推介

ths大巴

tui佢老母

幫推, 呢個真係好重要!!!

求推介

ths v巴

你想講乜撚野
睇完一大堆CHART, 無結論既?

唔識中文架?

上面d圖係第一輪民調結果
結果反映好多市民係今次運動入面ge大事仲係好不滿政府做法， 當中最關鍵係721 831
因為e個係長期追蹤ge民調
當民調如果長期都係這個比率，絕對有充足壓力/比彈藥國際戰線，迫港共交代/回應/ 揾人制旗

求高手

眾籌傳送門﹕

今次民調特色係公眾可以提交想做民調ge大事比我地，我地會按時换入，同時保留一d市民認為一定要交出真相ge大事(例如，721 831)

ths上面巴打提醒
原來個眾籌post 推唔起因為衰左個標題
求聽日新post標題推介

幾個問題:
所以眾籌舊錢係交到你手再交到鐘教授手上？粗略睇過唔見眾籌組織同民研既關係
介唔介意公開呢80萬既預算，啲錢係點用，用去邊？

最近太多人血饅頭，俾多啲信心大家都係好事

無問題，你可以睇返個眾籌post我地每日都要有個大約行政費，但因為未籌夠錢，我地都未敢寫財務報告
當萬事俱備，鐘教授會公開盤數比大家睇

今晚捐

我強調
籌到的錢我地一毫子都唔會要
比晒民調中心做今次project

ths不反對巴

另外，我地只係班有心人，咁岩同鐘教授都有相同諗法，一拍即合
所以你可以當我地係民調中心義工團隊

ths世巴

推爆佢

唔駛客氣 btw絲黎

tha c絲

自問有丁就同我推post同課金

ths x巴

已課
不過大專學界都需要大家支持

呢個都係長期戰線

收到, 即課

ths徘回巴

樓主講嘢太散太亂，唔知你講緊乜
全部字都超大有顏色同全部字都一般冇顏色其實冇分別，除咗睇到人眼花之外根本突出唔到重點
標題亦都係語義不明
建議樓主改善下

tha有巴

ths冷氣巴

推啊！國際戰線好緊要

ths中坑巴

Po上自己fb ig twitter啦

ths難改名巴

thc苦海巴

ths無限次 c巴

thx一秒巴

thx麥巴

ths元朗大統總統

ths悲觀巴

眾籌傳送門﹕

課金 / 推post / share出去

三家姐巴

ths lon巴

ths胸巴

求連登巴打幫推

加油

ths悲巴

冇理由咁少，叫蘋果宣傳下

推到蘋果見到

召蘋果記者入尼

ths妳絲

ths胡迪巴

ths核突巴

又巴

我明白你想點，但冇必要下下屌人

希望連登仔明白我
我出左4 個post求大家都無反應
得罪你地我道歉

ths妓巴

推爆你

thx乳(絲？)

ths 9巴

推唔撚住，即課，推唔到上熱門，miss左

多謝你 天巴

希望連登仔明白我屌左你地一日
我出左4 個post求大家都無反應
得罪你地我道歉

撚

希望連登仔明白點解我屌左你地一日
我出左4 個post求大家都無反應
得罪你地我道歉

ths
天巴again

ths蕉巴

ths名巴

贖左罪 都係未到目標

芷巴，幫手share出去比 朋友親戚

ths again苦海巴

thx 9 巴

其實D咩民調同公投根本冇用
香港而家俾每日150個溝到淡哂,成街大陸人
未計幾十年前走難落黎果批
人地個個鄉下係大陸,接受大陸文化洗腦,點會同你光復香港吖
同埋仲有一堆藍絲呢
你不如計下而家香港仲有幾多真∙香港人仲好啦

民調當然無可能100% 支持我地
但只要我方民意佔大多數
而可以"持績"到迫政府一定要回應
我地先有機會贏

今次民調個制成品就係一份最強國際文宣
證明人心未散

ths go巴

去完重慶大廈
立刻幫你勁推

ths again tz巴

ths again and again

課金

ths淺巴

我係絲

sry名絲

Pushhh

ths最巴

ths救巴

堆

鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

今日新post

懲罰黃店就咁爽手 快啲課金幫手做文宣啦屌

遲下義賣幫佢籌錢

唔眾籌，好似上次籌起動基金咁直接捐錢得唔得

定係眾籌項目籌夠錢先會做